# epicerie

  Ce projet consiste à créer une épicerie interactive pour qu’un utilisateur puisse faire ses courses, et cela en reproduisant un “front-end” d’une page construite en HTML/CSS/​BOOTSTRAP​/JAVASCRIPT.  